車輛保險一問

想問問因為自己上年第一次買車

年中因為一次小意外索償過一次大約兩萬去維修

出左新一年續保單加loading額外加大約一萬既保費、所以就自己搵有無其他保險公司可以做平d

我見到中國平安既條款有呢一項

所有記名司機最近3年出現不多於2次索償，所有索償不涉及人命傷亡及總索償額不多於港幣60,000元

係唔係代表我個情況可以用佢呢個報價單投保？

你咪如實填，照報咗個價先

報價免費, 我地又唔係入面做

唔好講大話就得

保費直接加10k?

係全保13xxx加到24000

其實2萬咁少唔應該claim 保險公司一定喺你度攞返

細claim呢啲係俾60%NCD嘅人做嘅

再下一年仲會唔會有？

新手，師兄可以講到少少嗎？

全保有NCD protector

屌 睇中左架na6c 拎老豆名問保險 問左幾間都話太舊唔受保
已經爆ncd冇不良紀錄 有冇巴打有好介紹邊間好